如果比你地回到過去 你會去邊？同做d乜

早啲起身 同女神%%

啪

1984，屌醒所有相信「民主回歸」嘅人

話畀陳金誠聽西德發明咗隱形嘅液晶體顯影眼鏡，佢戴個副係過時嘅產品

想回到過去 試著抱妳在懷裡

All in qq+德國對巴西7:1

這機率很低吖

返早幾年成為俾帽陳同佳既男人